出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔（15）

等左好耐

我唔識開
啱啱仲研究緊

肉地妹翻黎啦

你岩岩錯重點邊到

嘩咁快去到15

新人LM

身形先係重點

我新你一個post

利申中學肥仔底

有你支援

我玩嘅運動比較少人玩 所以唔想自爆

@肉地妹

留名

呢度有啲咩規矩

我冇上水好多個鐘喎

新人留名

好謙虛

邊有咁易起你底

肉地妹都大過你

向每個巴打介紹最少一位絲打

我有朋友玩連登 不了
不過去gym room 都識唔到人

本身我仲以為會全部絲，點知入到嚟咁多巴

全部都巴黎

介紹肥絲你識，可能係全連登最出名嘅絲打

其實呢度有冇28歲或以上既男人呢？

包括你

我依家都肥底

我打拳都只會同人9up下但連人地叫乜我都唔知

好似有
你可以搵搵

我28歲

要訓？

絲打去馬
青蛙個body好正

今晚可以全力推post,返通頂

但我已經眼訓

WOW 絲打你又知道嘅？

交個波畀你 1001記得開post

完全冇人同我講嘢
難道樣衰係一個罪

hello

公司d人個個都大過我點玩

佢自爆

28中坑路過
順便留個名

飲完酒返龜留名

依家見到個「酒」字好壓抑

又一個新post

絲打，係咩驅使你搵28歲以上ge 男人？
係特殊興趣呀，定係特殊興趣呀

新post留名，啱啱食左個宵夜好滿足

女呢？見唔見到上面有規矩

有無諗過搵個更樣衰既人去襯托自己

點解？因為無得飲？

Yo

飲啦

唔係咁易㗎師父

小心返屋企

可能我樣衰過你

o岩o岩食完飯同老母飲緊

係唔洗湊仔呀
我估

有幾正先？

大把
排隊

我都28,公司養老既,冇咩後生女

28就中坑

咁29係咪老坑

咩規矩

未飲完
但個fd飲到指住隔壁枱鬧人

我9up

冇計
前面啲post 有人28就叫中女
無奈被變中坑

做乜鳩
好憎呢d飲完酒會發癲既人

因為鍾意哥哥多過小鮮肉

咁應該都好難搵得到

全中呀

真心好怕湊仔

心靜自然涼呀

係咪講緊我呀？

早兩晚飲到全場冧哂，無人記得自己曾經俾過錢，要第二日問返間餐廳先知究竟係邊個埋單來

同我公司咁似

飲完酒會好想訓

搵下啦

咁30就剩女

特別好訓

唔係好記得
印象中係俾某位巴打稱呼做中女

我返黎喇

之前試過湊仔?

32就老姑婆

28-35 男人最perfect池 ，請pm埋小妹

30+老姑婆 winwin

今晚無人

有

搵到嘅就唔使咁愁

我係自稱中女 咁應該唔係我

推得好慢
有d眼訓

應該有好幾個

我都係想要求對等咋

呢個歲數最正

上曬腦果一刻係 之後返屋企訓就好暈未必咁易訓到

有咁多28歲以上🤔
會唔會有啲係40幾歲呢？

訓 又無人迫你

啱呀 男人味出晒嚟

早

去左邊威

40歲唔想識.........

但多數都比人睇實晒
這些機會不屬於我的

清心巴講得好啱呀 飲到個頭好重唔知點解好難瞓著

大家識食

唔怕, 我地一齊食比人帽左個D

今日星期六呀！

最好著西裝 小妹跪低含添呀！

好肚餓

宵夜

飲酒

西裝 / 警裝 / 救護員裝 / 軍裝 都好正

你未食野?

聽日咪又係要返工

我放假呀
唯一既假期

屋企無野食

食咗好少

唯一嘅假期要後日先有

你返咩

牛工一份

快啦快啦

好想識天秤jj

我要星期四先有

好過我做奴隸

平時連男人都識唔到
仲點識到呢啲喎

想識任何星座JJ

中環西裝男 真係冇得輸

這些機會

真 ，身邊全部女人。想吸陽氣都無呀屌

睇下都開心

又失眠了

天秤有咩優點

睇有咩用

身邊全部都男人
邊度有女人識

唔好再講啦
諗起就傷心

係 朋友全部都係女人 工作環境又係女人
佢地又冇男性朋友 連介紹都冇呀
但佢地又全部都有男朋友

傻豬黎嘅，有我嘛

都係果句
呢度識啦
好多巴打

平時連男人都冇得望呀

識我

點先識到正常又單身嘅女仔

有異性同事既感覺係點

不如話比姐姐知 單身男人放假去邊多？

去7仔食下junk food

我唔需要女人喇 已經好多

大家都鍾意中環西裝友
難怪我溝唔到女

呢度大把巴打

會唔會係金鐘樣架？

透過女性朋友識

呢度！

屋企

金鐘樣得罪你d咩

gym room

樓下嗰間熟食收咗

好奇一問，金鐘樣好差咩？其實只係唔靚仔？都有一部份叫做正常

咁仲有咩買........

放心 中環西裝男係用黎睇既
男朋友要求唔同既

好似係好多人眼中, 金鐘樣都好差,好毒 真係唔理解

都係wor
好多大隻佬

球場

放假真係要休息
平時返工太攰

佢地都冇男性朋友呀

7-11
老麥

m記

呢個時間真係乜都無

7仔買杯麵都好

都係
但是就咁曬佐個假

唔係 係我得罪左佢地

叫我？

旺角買羽毛球拍同督魚蛋

我都會去 但遇唔到

我有時會自己一個去靜下
係咪好無聊

成日自私些牙

軍裝唔係仲正咩

不過西裝都真係幾好

其實係衣著都出事

靜靜係屋企一日

叫佢地男朋友介紹下

球場都好多人
仲一堆堆

其實根本唔差 係佢眼角高

訓啦
聽日要落去食靚靚早餐

你係遇唔到主動識你個D 定係點
我次次去gym room都好多男wo

放假都咁早起身

聽日你起身就係我收工時段

行出黎好毒囉

睇完你會抬唔起頭

認真咁講 樣唔係一個大問題
識打扮自己 已經分別好大

good night

我收皮先

去到都係自己玩
真係有人會走黎識人？

我都好毒..........

平時返工食早餐好趕

其實係咪真係會係街問人拎contact
好似好odd喎

對唔住囉

唔識打扮 鳴呀

你收幾點

但出個街好多都係咁著 求舒服麻
最後可能係陳冠希x呀伯. jpg既關係

男仔其實執下就差好遠

女人好難一個人去球場呀

我先唔會 我做野嗰到不知見幾多

我屋企人去做gym個時, 見過有男仔去識女仔 (聽佢9 UP

一係你主動D去識下佢地 有殺錯冇放過呀~~~~

換個髮型已經差好遠
如果本身都高
溝死女啦

傻的嗎
去球場做咩

舒服都可以有襯過同有style
最基本啱身都可以做唔到

睇下你點樣打開個開始lo~~~

好多人都唔識有個好既開頭

我都唔知 有都大我20年咁 好難有感覺

打開話題真係好難～

sad but true 但如果有個好body就加正正常常樣就已經夠哂突出

見幾多咩野先

佢地唔啱身咩？
睇落都好似無oversize
不過當然唔肯定
因為無留意得咁仔細

召喚青蛙哥

係靠身高加髮型咁簡單就好

點先叫識打扮

我好矮 ......面大......肥.....壯....

唔識襯衫其實都大獲，會有陣毒味滲出黎

上面要知單身男人去邊我話你佢知渣wo

夠啦
差好遠

但我唔得意

乜都見過
幾百個男人任睇

毒氣jj

感覺係冇感覺 黎緊近工8成男同事

我幫你執執佢

生得毒
sorry

我就係唔識開頭果啲，有冇人教下我

軍裝冇咩興趣
反而鍾意陽光男

我都無認真望，通常啲毒撚都唔會揀啲fit身，係都要著大一個碼，搞到好loose

係 衣著好影響第一印像

真心唔知
見過同一套衫 著喺唔同人身上有唔同效果
所以感覺係人既問題

基本識整個o岩自己既髮型
識買o岩身既衫
正正常常著出黎已經爭好遠

利申：上面冇樣野做到

男人多算都嫌麻煩

我驚你會跪在蛙兄既石柳裙下

我都唔識

啲print tee 公仔tee

我平時好懶整頭

咁你搵陳冠希同阿伯比梗係冇得比
如果剩係同一個阿伯
一個著背心短褲踢拖
一個著恤衫西褲皮鞋，有返d頭髮
成個feel都唔同晒啦

執下，去買下衫褲鞋

有咩野未見過
開出黎見我

其實係第一印象唔好 打扮出事

咁係時候介紹佢地比呢度巴打們喇

有青蛙兄得啦
其他男人可以一世單身

最鍾意print tee

你問蛙兄拎

就算唔計樣，本身個個人個身型比例唔同，仲有人本身嘅style 同氣場又有分別，實同一套衫都唔同效果

casual d著tee都唔比

o岩呀
就算身型比例一樣
毒撚寒埋個背縮埋個人
個feel都爭好遠

成日聽人講 玩健身識到男朋友
但我都冇人同我講野
我明既 健身點會冇啦啦傾偈丫

公仔tee真係不了 除非細細隻係左邊心口位果啲就接受到，最安全都係得字/純色

print tee 有D好小朋友feel

sorry

咁我一定錯過左好多

男人洗吹gel短髮嘅話十分鐘乜都夠啦，照早瞓少十分鐘唔過份

我唔止係睇呢張圖
係睇過段片 綜藝節目嗰啲
搵兩個人著同一款衫
之後就算咩衫都好 靚仔演員永遠carry到
只係差在型 可愛 斯文 溫柔路線
另一個樣衰就套套都變搞笑路線

做乜歧視公仔tee

唔可以放棄自己架

成日聽人講 玩健身識到男朋友
可能人地都係主動走去識
例如借D 2 問佢點樣用呢部機

真係有 不過成功率唔高

機會黎啦飛雲

人呢？

問下啲女仔 唔好問我

所以咪話唔好搵靚仔比
因為樣靚根本著咩衫都得
著到阿伯咁款都carry到

要比就搵返同一個毒撚樣
著毒撚衫同著正常衫換個髮型之後既分別

就係呢個

舒服都可以有打扮過呀
整齊係好重要

Tee 唔係唔得，不過print tee就難啲carry 啫

根本毒撚執前執後唔變第二個人係冇可能有人睇上眼

一定係靚仔先得

整齊兩個字同我扯唔上關係

鬼佬都得

剷光佢乜都唔使整

但好多男人都唔執 連鬚都唔剃

著自己鍾意既野都唔比

但毒撚執完其實都會爭好遠既

唔gel頭就出街真係接受唔到

如果當日有約的話我都會整嘅

block左

Hide Blocked User - 玄之又玄
屌你老母

我好整齊架

同埋好多人連deodorant 都唔用，真係會有浸毒撚除

我髮質硬唔需要落gel

唔怪得溝唔到女

其實咁樣都已經好OK 啦

點睇比人話過留鬚型啲

咩黎

沖個涼咩都冇曬
唔洗用都得

公仔tee

因為你未見過我

咁要睇下你本身個髮型
你唔gel＝人地gel左係冇問題既
但就算髮質幾硬都好
其實訓醒之後唔打理下都係會亂同睇得出
所以出街前都係洗洗佢吹下佢再gel下佢先出街啦

#metoo

唔大隻/ 留鬚就扯光，嗰啲係生cancer

咁係出街前make sure自己個頭唔好彈起幾條姐
唔洗gel既

errr
我髮質軟未體驗過係咩滋味
我出街一係gel頭一係戴帽

*剷光

明明金鍾m記班人既衣著都係咁上下 係少副超有咩分別

我剩係覺得白色衫果個打扮ok 其他都怪怪地

前題係好似咁樣先carry得起

你gel都係要造型
我吹下頭就搞掂唔洗用gel

留鬚剷光
點睇

又要大隻

因為你鍾意v領？

其他都唔夾

1. 體格
2. 磁場
3.樣
4.髮型

唔係，因為鍾意白色

即係其實最後都係唔關衣著事

係紅色同右下差D lo.......

所以我都覺得自己對萫3冇要求咁

係

個屎忽好正呀 摸下先

蛙兄扮怕羞

小兒科

手遊版既蛙兄黎

好似好多人都訓左

衣著係攞來遮住身型嘅缺點，好似蛙哥嗰啲咪唔著反而仲好。但一般而家係講緊毒撚本身身型已經要啲時間操返好，in the mean time 再唔遮遮佢係咪嫌未夠衰

咁身型fit，著衫點都好睇啲

佢都唔似生cancer 㗎

防體臭

其實我都冇乜要求，返工都係拎到邊件就邊件 主要係因為返工冇女同事

我覺得自身有冇自信 個感覺已經好唔同
一個有自信 挺腰收腹既男人
同一個冇自信 寒背 目光冇焦點既男人
已經相差好遠
加上衣著同髮型既問題 直接影響第一印象
反而香港女性多數都會打扮 貪靚
自自然會要求男性都有適當既打扮

好彩我返工有衫褲提供

蝦人既

如果有女同事呢？

有制服真係最好，唔洗諗著乜

個樣係先天性黎講已經係一個劣勢

其實留鬚都要有技巧 係每日都要修架

你估唔到幾時會遇到女仔㗎，可能就係下個禮拜一有新同事返工

咁梗係gel埋頭，著返好睇少少，睇落乾淨啲

身型影響 見過男仔高加大隻但無自信
反而有種可愛既感覺
當然其實有啲性格好麻煩 好怕死乜都唔敢做

點睇已知一定無可能有女同事

我都想有新同事黎呀！ 我返工果度真係一定知幾時有人黎

咁當然講緊外在條件一般既男性
自信係好重要
當手 靚仔 高 大隻 著咩都唔差啦

樣生成係咁就無得改，唯有靠髮型化妝衣著打扮身型談吐行為舉止呢啲自己控制到嘅嘢來改變

不過又唔好太大隻
啱啱好嗰啲真係

好想整容.............

無女同事但可能會忽然間撞到個舊同學，仲有好多情況，你都唔想嗰一時貪快就蝕咗個機會

點先叫啱啱好? 洗唔洗六舊腹肌?

努力啲草錢

但我想整既位係好大風險..........

光頭既我覺得張衛健最靚仔

整邊到

撚頭bob

我覺得最緊要係個胸同背

其實膊頭(三角肌)都好重要，行出黎橫唔橫就睇膊頭

削腮骨.....矯正臉型

訓先

Bye

仲有半個鐘收工
毒撚星期日就緊係留係屋企訓覺

有冇睇隔離post

太多post,邊個

就結婚但有咗SP 個BB

其實依家已經見怪不怪
身邊都有朋友有識sp

留鬚仲煩過剃鬚

你的朋友就是你

香港人啲基因唔多係生鬚type

Hi肉地

女都無，哪兒來的sp

可能有啲女會想揾大隻仔做sp

佢開聲應該排隊唔知排到去邊

又抽我水

咁好抽唔係唔抽呀?

終於講返句人話

早晨

早呀

早早

BBQ 完未啊

Hi all

原來大家都咁早起身

好多同事都話以為我有拍拖，但一直都冇，已經出去join其他fd活動，但都冇邊個有興趣
諗諗下都係隨緣算

肉肉
你好返曬未呀

巴打個look一定好得

12點都嚟喇

今日要秘撈

上tt1069

我今日都要 晏d出去

好想返屋企.. .比人老點咗黎做啊四撿垃圾

真係留極都係得幾條毛

我覺得係儀容問姐

身子弱 要小心啲 帶定件褸呀

冇著褸訓
屋企好凍

無拎啲冬天被出黎come咩？
你係邊區咁凍

點解可以咁勤力

我準備上淘寶睇下買咩啦

已經買咗野

買佐咩

鞋

早呀各位

沖d紅棗桂圓水黎飲下 暖身又養身

仲以為要去新post

😂 肉肉又係好中意飲奶茶？

好健康咁

走糖是常識吧 成日吸引多糖，個人都會加速老化

準備落去買個mos burger

我打算去做gym試圖脫毒

28腰

可能我容易出汗 個人要補充糖份多

連登識

1日6鑵可樂 瘦底

我都想返去30腰。。。

太多喇真係

日日都有去

毒撚先咁得閒

gym room好多型男

我都有去康文gym room玩，型男

我都想去 不過太懶 係屋企舉下鐵做下push up算

好多叔叔呢邊

當水飲

宜家少左

好唔健康

去啲私人果啲應該多後生啲

一個禮拜都唔知有冇一罐

咁你明啦

無玩亞鈴，個身跟唔到手臂

毒撚型, 型男

我3日去1個鐘跑1次步

太忙，3星期冇做gym ，想做返

都好厲害啦

我以前都日日飲

個post今日推得好慢
個個偽毒去出晒去玩

都知太多，好難戒

係lor

我一個月都飲唔到一次

我見好多人日日都去，走火入魔咁

真係佩服

唔係囉，正常樣，如果係靚仔一早lam lam脷啦

出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅女仔

利申：新人lm

3日跑1次步+1

我地巨蟹太慢熱，就算見到鐘意都唔會一開始太主動，可能由朋友做先，唔會想做一個九公

返工

口材重要過樣呀巴打

做野做到07:00再訓到依家醒嘅感覺真好

毒撚上水留名

我都岩岩醒，頭就爆炸

自問我口才OK既....不過我成日MEAN人依樣野要改下

啱啱買完奶茶
翻緊去做廢青

呆下呆下先好,拍左之後唔易有競爭者,安全感大D

我係巴打嘅相反
靜，cool ，惡
但比人嘅感覺又係大把女，有拖拍

琴晚飲左天仁茗茶，好內疚

天氣咁好，唔行下街？

可以點識到你

依排想換下髮型同眼鏡...轉下LOOK
但身邊有興趣既都已經有仔仔

我眼眉粗，平時出街都會戴眼鏡
扮下on9樣
（黑框，全視無度數）

扮下on9 姐係本身好靚仔

口才好殺曬喇

我覺得自己係零

我係一

我口才同樣都無

我都係巨蟹仲要矮7毒

下午茶時間

非gay

我又係蟹 蟹係世界級垃圾

食乜

不要再說了CHING
太顧別人感受搞到自己唔會大膽去試

屌 又真阿。。。太介意人地點諗

呢個真呀,
你行下街會好易見到

今早無聊跑山，有個女仔攞住部電話行埋黎同我講也，果時我聽緊歌。
心諗電視劇情節“唔通抄牌”，除左耳機佢就話可唔可以幫佢地影相🤡
跟住我惱羞成怒住佢個鼻講，我似好l得閒咩，臭雞。跟住我就走左（以上ff緊）
現實=好呀，321笑

孝順仔

係wo,我記得巴打整野食又一手
我都好鐘意整野食，但只限蛋糕

太甜太肥啦，我地係朋友生日整比朋友

一無客就好悶

我都想post,但有埋自己個樣，會自爆

遮住個樣

好勁

7步

聽日返工了

好彩依排公司多野做....時間都叫過得快....冇咩諗拍拖依個問題

星期日po就無哂人。個個都有節目

冇人 個個出哂去蒲

個個都係偽毒

無出去啵

毒毒在家

煮緊飯

冇街去

有我

有冇相睇下呀

我覺得mean人呢樣野好難改 因為我有時都會係咁 雖然係講笑咁講

由其對住D有興趣既女仔都係MEAN佢先,希望得到佢留意,玩下...但有時佢地就會覺得你個人品唔好

我都係咁 其實講完好後悔 但硬係把口快過個腦 已經講咗
男仔可能好啲嘅 唔會話覺得心地唔好

海鮮宴!

大廚功架

我見既比較多都中意mean人，但有部分唔中意俾人mean。

霸氣總裁

應該係只可以得自己mean你
人地就唔得 嗰陣就保護你

其實佢對個個fd都係咁
this is boy

要睇你果班朋友係點相處
相處開係MEAN大家,大家都會係咁MEAN
但如果係禮讓講正經野既,都會正經返

所以有時女仔唔好覺得果個男仔專係MEAN你,可能唔係唔鍾意你,其實佢係想同你玩,想你同下佢講野

女仔追囝仔其實真係比較易...只要佢對你有少少/點點好感,就搞掂

通常都有野既啦...去馬啦,主動一下就得米

少左好多人

在

我同班兄弟好鍾意互mean

約多次睇戲,唔得就收佢皮,有時我都會咁,因為唔知佢點反應

有冇試過mean到人嬲

個個出晒pool,得返我同少數巴絲推post了

出左黎做野覺得出pool離我似乎更遠了

係窮呀屌你個閪

我都好窮
唔想返工呀

你呢句說話係咩意思

整嬲人

唔返工就乞食

聽日準時返工

我冇追post
發生咩事了

me too
要星期4先有假放

好耐冇放過假

好快啦
捱過星期一至三

我成日覺得冇放過假咁

冇發生咩事 我9up下姐

返工返到冇生活

但係你有放假

好似冇放過咁
都係咁累

有咩慘過返4日通頂，比日假我，之後返早
果日假成日就係拎黎訓

做咩抄我對白

推

咁chur嘅你份工

經常性

就埋12月唔做lu,返到人好累，連運動都做少左

但我覺得返早返通頂都好過返下晝到夜晚
除左放假既日子根本唔可以約fd食飯

我開始鐘意返下晝到夜晚
叫做訓得足又可以做下運動

反正都無朋友，唔洗怕約唔到朋友
i know that feel

陪屋企人食飯都唔得

忽然間好想叫春

入得嚟呢個post都係叫緊啦Ching

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

開始推慢左了

新人Lm

春春春

個個都叫春
你估真係想叫春咩
邊個唔想有人呵護有人錫啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推，好似有人掛住你

我終於放假

男仔可唔可以被女呵護被女錫

下星期差唔多成個星期放假

我要12月先有長假放

準備去邊度旅遊

邊個呀

#17歲那日不要臉

唔想自爆

快啲岀黎見我

輕輕一推

Sor
之前幾日好很忙，放低左件事

我都應該12月放長假

去旅行

冇睇成日 竟然仲係15

我地嗰份 出名更份可以話全香港最西

一路返工一路推post

翻通宵咁慘

4日，有大maintenance

巴打名係生日日期？

返工有得玩電話真好

啪幾句command,就可以禁電話

仲請唔請人

Noc位好似請緊人，你有無興趣

咩來

同問咩來

你當係data centre monitor service ge 職位
好悶，返shift

No c既位 無女仔既位？

好似係

訓醒
個post慢左

未知呀
要等下個月新老細上任之後先firm到幾時放
應該會同屋企人去

湊老人家去旅行好難relax

我老豆老母都冇乜所謂ok既
加上自駕遊我同我老豆渣車已經少左好多唔就腳既煩惱

你屋企唔係廢老真好

巴打，你冇事嘛？

咁開心

所以先咁得閑

早晨
Blue Monday 又開始了

幾點收得工

呢個星期又係地獄
希望唔洗每日都朝9晚9啦

新人留名
趕得切係post 15留名

愈來愈唔識點去溝女

早晨 又到返工嘅日子

自駕遊正呀

早
放假都係咁上下時間會自然醒

唔係得自己一個揸都ok ge

想脫離人類荒謬

我試過全程得自己渣
但是好enjoy
超鍾意渣車

我都試過嘅
無得飲酒囉係

試完之後
好有衝動返到黎香港買返部車

香港揸車好慘架，成日都塞車

又真係

香港渣車唔係太enjoy

塞車事小
養車貴先係問題

搭車又見到之前見過心動嘅女仔如何不失霸氣

揸日本車咪少啲嘢整囉

rich rich

都係，如果住村屋就可以慳少少泊車錢

大方咁走過去抄牌

諗下
唔洗錢

直接問就夠哂霸氣

香港揸車會燥底

係 成日比人係後面推，前面又亂cut線
綠燈起步慢左半秒比人呠

我都希望今日唔好咁恐怖

*2

訓醒

去認識佢吧

都係果句 連對像都無

好有經驗喎ching

比人推又無所謂

俾人推車

因為揸過一陣 依家冇了

我都想買，但養車開支好大

玩過就好了
但有車真係好開心
利申：好鍾意車

點解你錯重點

買黎享受一陣囉

人醜性騷擾

諗住之後日日都搭同一班車

Indeed

呢D都算
最躁係十字路口
多車個陣唔理過唔過到照衝左先
最後太多車過唔曬對面個路口
搞到停撚左係十字路口中間塞撚住

大家好

其實我最近都想買
一黎轉工人工加左唔少
二黎阿婆年紀大唔太行得
的士狗態度又差
住得偏遠UBER又唔係成日有車
就算有都係要係條街度等一陣架車先到
想同佢出街飲下茶食下飯唔洗等佢屈住係屋企附近

有些事情

但香港搵位泊車好麻煩

btw, 巴打好有孝心

新人留明

其實我都好鐘意睇你踢波
Dybala mask

其實你班八婆，樣衰小小就話人地唔正常，唔撚到大透都唔撚帶腦睇人，只識用眼睇，腹肌靚仔真係咁緊要咩，我同你講大隻靚仔都有少少心理變態，除左上床都好少諗其他野，唔係做咩要扮到咁靚黎吸引你地

買喇

我屋企個邊比較癖都OK既
有蓋都係2千蚊
爛地幾百都做到

而家都諗緊點好
如果公司肯比車位就即買唔洗考慮
可惜無

想問點先係為之正常男仔？？？
之前返工好多都中年女同事（起碼都大我唔少）
人緣還可以，同team嘅都相處正常。
仲被個媽媽話我肥仔嚟講都ok，佢後生都可以接受我
除咗呢個評價正面啲，又好似冇乜指標話俾自己聽有幾正常

利申：低自信肥仔

出去泊車條數先甘呀
油錢又係, 燕梳, 上會 等等都係錢

假日車有限錢啫
如果岀城坐uber來回都500啦
買得嘅預咗一個月燒幾千㗎喇
係唔知公司會唔會執柒做唔住啫

諗住pt master收左 下年9月開學前買

絲打們狗衝吧

肥仔有人要嘅咩

點解會同啲媽媽傾呢啲話題 你係咪師奶殺手?

不過有fd真係練咗大隻之後就好多女溝
去做parttime啲女係圍住佢轉咁
仲可以拎曬contact

識做啦

啲女係靚但唔係我鍾意嘅type所以不了

所以話你地易哄，大隻靚仔，app識左傾2星期，出到黎食餐飯，扮下有風度，話搵幾多幾多，住太古城，你班女就以為汁到寶，想發展男女關係

去多三次街就比人哄埋上床，比人食撚完，條仔就好似半消失咁，冇撚曬之前果種呵寒問暖，先發現中伏

你個fd工作環境有女就話啫 身邊冇女嘅話練大隻黎都係吸引gay佬咋

揸車返學

gay佬唔係鍾意青靚白浄細細粒㗎咩

因為我係全office最細，2字頭
有次同佢地吹水就8下我啲感情狀況

1仔搵0仔咪搵白白淨淨 0仔搵1仔咪搵大大隻

我都係全office最細，但係冇人關心我
剩係問我一唔一齊食飯

巴打咁清楚嘅 我真係唔知gay佬點諗
你識啲野喎

做咩喎，單身耐小小，都比人話港女要求高，咩事姐

比唔識既人話？

係，咁有d野真係接受唔到，過唔到自己過關，熄左燈都唔得

唔好理佢哋
我都成日比人話眼角高
但我鍾意嘅type都比人話唔靚

好慘囉
佢哋根本唔明，遇到個有幾唔掂，一個成鬼日都唔洗頭有頭皮架

極品

呢樣已經唔係眼角問題咁簡單
係個人既衛生問題

我都係 話無男朋友 就話一定係你眼角高啦

上番水先

返新工了
又坐老細隔離

我細個都好多頭皮 之後中學就極注重個人衛生

點止幾千 養車圍皮一個月要一萬銀

唔使喎
可能停車場平

仲有架

平極都二千尾

😂😂😂好臭

咁你要咩野TYPE呀

我屋企嗰邊二千唔洗

係咪中女老闆娘

返咩part time,可以咁多女

event helper

連鎖店賣衫/飲食業 D女多到食識唔哂

二千頭做到

我屋企果邊 最平都要2500

好平

住新界，九龍返工，香港讀書

仲有乜？

屋企唔洗錢泊車，公司有得泊車

無啦依家

出黎做野都咁
係咪真係毒l果隻

偏遠居屋
10年前啱啱過1000
爛地可以500

上水定元朗

無咩咩type

大把人成身味

唔自爆

係北京佬

關飲食事，食淡d就無

大把呢d人，真心多！
其實我好憎呢type,無個人衛生意識！

身邊冇呢類人

潔癖撚

今朝搭車先有個油頭毒撚坐我隔離
好想嘔

最怕畀啲睇落污穢嘅人掂到

對唔住囉 我搞到你想嘔

頭油多/一身汗/有異常體味 搭車遇到呢啲人 真係想死

好爽呀

同我參唔多

沙田有咩偏遠地方?馬鞍山烏溪沙?

痴漢樣,點可以識女仔

識返個痴女樣

應該都無咁平

我份人有啲潔癖啫

坐底2千尾

多汗我唔想架!

多汗唔緊要 唔好掂落嚟 掂到啲汗嗰種感覺 真係想嘔

烏溪沙同西貢中間果堆村屋夠晒偏

有山水飲用

原來係你
唔係女神坐我對面一早走開咗

可能係石門

可能係西沙入邊

無居屋喎

出黎做野之後，點先識到正常又靚既女仔

好幸運

正呀

有無嘔

笑撚左

係咪清x健咁

I know that feel

你個名咁熟 我地係咪係邊度見過

有靚女坐對面當然唔會露岀醜態
唔係應該一早嘔咗

少少似 ,成日畀人叫痴漢

唔係為食女我練黎做咩，唔通真係為好打咩
有肌肉食多左就有

洗咩練大隻先食到
口材好就得啦

做咩啫
唔係自己有興趣嘅真係無意欲嘛

以家見

有經驗喎

練定先嘛

大隻好樣衰 利申男

練咩

練定大隻

無肉
練完都只係鋼條

大隻都有分好睇同唔好睇

我會係唔好睇

又矮手腳又短
肥咗着衫由S->M已經手袖同褲腳過長
再大一個碼真係會好柒

練完搞到人地驚左我 以為我係出黎搵女食

鋼條咪好

鋼條好柒喎

係排走曬

唔會

你好阿

我寧願要鋼條

開始驚嫁唔出
返工大部分都係女

咁去操下啦

呢度大把巴打比你認識

相反

少女時代梗係全部女啦

巴打個個都咁高質 我襯唔起

游水操

咁介紹你啲女同事嚟

好
但首先你要介紹咗啲仔嚟先

仔我大把
搞聯誼啦

Btw有無人去過speed dating

介紹下d女好無？

好

快

我個朋友明明就幾靚仔 又唔煙又唔酒 又做運動既 就係身邊沒女性朋友 平時都沒機會識到女仔 有時真係覺得佢幾灰

咁好仔
快d介紹俾我

我有個朋友都係咁

認真呢？ 由中學識到佢而家大學都讀完 佢女朋友都沒個 有試過壞疑佢係gay 但佢又唔係

佢又唔係喎佢中二果時拍過一次拖 都唔算拍拖 就沒啦 都好耐以前 成日串佢單身狗

為何永遠放不低 為何錯愛這一位

😬😬😬

唔係啦 痴線 佢會望女仔架 部份女仔成日話識唔到男朋友 但明明好多好野單身

點排，你會唔會留長指甲

係咪越好就越容易會單身

我都唔知點解 我咁撚七反而有女朋友 叫佢speed dating 又唔係 以佢條件根本唔使

放低又點 對其他人起唔到感覺

冷漠對待
唔會留長指甲 因為做嘢易整污穢

佢好愛嗰個人？

佢又以為我玩尻佢 連燈好多假膠 都唔知你係咪真絲來

我講緊自己

佢幾大
連你都唔信

屌 係咪你要求高

95年

不過男仔係無咁怕遲結婚

唔算高

見佢一直沒咩聲氣驚佢就咁一世

咁問題係咩

好男仔而家都好少有
佢嘅終生幸福就交畀你喇

唔係個個都180咩

咁撚似講緊我

其實周街都係 唔明大家點解咁慘好似講到

來

其實根本好多呢d 人btw 你唔係我個fd 喔嘛咁岩

因為越難越識到
返工又無咩異性

相認

幻想與現實

咁又係 我女朋友都係中學同學來

唔會咁岩既

讀大學果part已經唔係

巴打要好好維繫

你搞咩你好似好慘咁

你係巴定

交友app
唔覺有好結果

新人留名

公司大部份男人 但無論差唔多年紀定大過我既好似大部份都已經有女朋友

究竟仲可以係邊到識到單身男仔

絲打放心，呢度大把

fd搭fd
有無fd有搞開party或者飯局

已經踏入初老喇

仲後生

無啊 好似身邊啲朋友全部都好摺好毒
不過其實自己都好摺
唔夠膽去主動識人
人地唔黎同我講野我唔會主動去開話題
但一有人主動就好願意同人傾計

咪啦 最怕就係呢d 發生咩事

係咪算快

試過交友app match到個女仔話我個樣唔似冇女朋友, 明明係宅樣
最後連牌都未抄就end conversation
真心黑人問號

靚仔

算快掛

人人唔同嘅
我一次半年
對方有新仔先死心
另一次一年
追咗一年先一齊好快比佢飛
唔死心想再嚟多次，最後都係失敗

咁好難搞喎
完全唔主動係會令仔仔卻步

做主動 對方都未必會珍惜

你發生咩事呀
我都覺得好影響翻工

又唔洗咁極端
不過唔好完全被動已經爭好遠啦

我又唔係完全被動
對方如果行出第一步
我肯去行之後既二三四五六步

但無人行第一步

過隔離post擺低tg大把巴打會行第一步

好那灰 根本香港要social個文化都唔知做咩尻

甩咗拖幾年, 收過兩次卡後
唔知係自己習慣咗單身定點
開始變得懶得追女仔, 當然公司大部分係男仔都可能係原因

又唔係剩係香港嘅
呢個世界本身就係咁運作
一係揾啲完全唔洗對客嘅工

我都單身咗3年幾
完全無動力追女仔
雖然最大原因係識到嘅都唔係自己杯茶

同事之間果隻有時真係

然後呢
約到絲打未？

好少同同事有瓜葛
不過咁耐以嚟都係做蚊型公司無乜同事

d 長輩所謂既識做人真係好撚七 有d 位好撚虛偽 唔想去飯局咪唔想去

我7年了
d fd已經開始成日話我要求高
問題係我想慢慢睇清楚一個人, 唔想無啦啦開始一段感情而浪費人地時間

呢啲好多都係老屎忽
經濟起飛加走咗好多專業人士先上到位就喺度也文也武真係好嘔心

鬼叫我沒用 沒料到 太低級 要睇人面色

明呀
有幾次係識到自己鍾意嘅type
行得埋咗之後又覺得無feel最後無一齊到

覺得自己好撚犯賤

時運未到啫
我唔算順風順水但而家為止每份工都唔太洗睇人面色

你就爽啦 不過好彩做野都有fd 唔洗咁撚慘 比人西都有人分享下 唔明點解 90後好似成日比人覺得做野唔掂咁

我覺得問題係香港d文化變得太速食
有d人呢頭識完個女仔, 約佢一兩次出黎冇feel / 約唔到佢出黎就直接下一個
對我黎講實在太快

岩岩打完拳 以為要去新post

推得慢左好多

我好想辭職

過埋農曆年, 收埋bonus我都走
btw 點解想辭職?

冇記錯絲打之前post 講做緊幼教?
學校policy有邊間係冇問題

做到好灰
想走又走唔到

啱啱轉工驚整花自己cv?

牛肉巴

年尾點解走唔到？

個個收工去曬玩溝仔溝女

因為90後唔再好似佢哋咁奴
學嘢又快又做得嘢
無嘢攻擊咪揾嘢噏唔係點壓價

咁無feel同約唔到都無計㗎喎
唔通等佢幾年咩

大家去新post

.....